發現文件指自慰燈柱係TickTack Technology (T3) 設計同裝造

"Designed, manufactured and deployed by Ticktack Technology Limited."

同埋搵到上海三思智慧路燈系統StarRiver Web既使用手冊
雖然好似冇咩用

利申：係網上公開資料

中文版 間公司中文叫「訊科系統有限公司」

政府話燈柱內冇人臉識別，
我相信，但實情應該係咁
在燈柱內沒有人臉識別功能

燈柱外／伺服器有人臉識別功能

就算依家冇，遲啲一定有
咁急裝定高清cam都係鋪路

我地今場運動證明左好多野，
證明左中聯辦治港
證明左警黑合作
證明左武警扮黑警
證明黑警會扮示威者
證明左狗鐵監控直駁狗總
再俾你地證明監控燈柱直駁大陸
仲證明左好多野！
然後呢？沒有然係，證明咁多野做咩？
呢場運動唔係捉錯處，唔係搵得越多就會贏。港共根本一步一步謀殺緊香港人。
場運動根本入左死局，示威者剩係識不停漫無目的咁上街示威，白白犧牲，然後港共就加強打壓。
咁樣係唔會贏架！
只有撃中港共弱點，先有資格同佢平起平坐講數。
只有港共一跪，所有野先有機會平反，要撒監控唔係去發現佢監控，然後推低支燈柱，係要去解決個源頭，否則我地同大陸人有咩分別？
大陸人一樣知中共幾醜惡，但佢地推翻唔到，證明到個政府有幾邪惡係無用架！
明明已經有咁清晰嘅弱點暴露左出黎，
機場就係港共春袋
唔去打佢痛處，依然每星期動員去上街，叫叫口號拍拍手散水就可以？
然後再俾人捉幾十人去審？
經濟唔肯犧牲，時間唔肯犧牲，
旅客都唔可以犧牲。
咁只好犧牲我地年輕一代，犧牲佢地健康，
犧牲佢地健全，最後犧牲佢地性命先滿足？

推

PDF 條link 死左?

要電腦先開到
附上圖

燈柱只是收集Data再send返去電腦中心用電腦再做人面分析

［工程撚正視聽］智能燈柱

一齊傾